邊間醫院做肝癌手術最好?

如題，屋企人既屋企人 最近確診左肝癌
打算去私家做手術
上網睇有個醫生叫范上達 係香港權威 係養和做緊

如果要去養和(或者其他私家醫院)做手術 由第一次見醫生 到完成手術 大約要幾長時間?

推

嘩佢咁出名
仲要養和
你有無咁多錢？

抵撚死

你乜撚野事？？？

養和 1球野 都唔知 夠唔夠

瑪麗 都好似 有 private clinic

好撚好笑呀？

瑪麗都好撚貴，好似同私家一樣計法，巡一次房都兩三千蚊

瑪麗
有盧寵物

盧寵物 秒殺一切

唔清楚

佢打過去仁安問過 要3x萬手術費
依個係負擔得起既

養和應該仲貴d
付唔負擔到唔知

公立 我怕排太耐

我上網求其睇過
好似3x萬到

打算聽日打去問下價錢同要等幾耐

如果負擔得起當然係想去最好個間

你計埋住院同雜費未

預二三百個閒錢先

人人case唔同

打個電話就問倒?

其實要問得幾錢姐係唔夠錢

我曾經有過骨癌，雖然唔熟肝癌，但公立睇嘅話，手術應該唔洗排隊，因為都算嚴重同緊急。不過負擔到就去私家啦，始終可以即刻做手術。

唔好成日咁傻鳩 係到假設左人地唔夠錢先好無

我戶口唔止有2/3百個 依個唔係討論重點

東區

打過去仁安問就3x萬 我諗埋單50應該夠比
我諗負擔到

但我睇落就好似養和好d 如果唔係差得好遠（10萬8萬） 都會簡間好d

補充返 好似係仁安最好個個醫生 應該都ok?（唔係我問 覆述再覆述）開刀費3x 大約

唔係淨做個手術就完事
事前各樣報告，檢查費用
手術後既化療等費用

私家樣樣都係錢

人地醫生把口就話好緊急，心裡邊就
黑心講句，睇多一次就收多次錢

唔好喺連登問

其實，公家醫院支援會好過私家，
私家有咩問題到頭來都會叫你去公家，

范醫生真心勁
但養和真係最少一球起錶
瑪麗可能會平啲

我記得以前高登有癌症患者開post求祝福，所有巴打都會支持佢祝福佢
相比起黎連登真係

公立要等

係囉
樓主都識講30萬係手術費
一定仲有大把雜費開支

咁其實您仲有乜問

未計
所以先上討論區問下 有無人知

如果你只係入黎問下人夠唔夠錢（其實病既都唔係我）咁我無野問 你都可以出返去

我當你呢個係肝臟科
如果係求診
咁上面就係呢一門科既收費

當然仲有巡房，用料費等等
都可以係個網搵到

thx 睇過下 都係唔知點計

主要都係想知
如果揾個好d既醫生（我知個個唔同收費）

私家醫院埋單 大約咩價錢

第幾期？肝癌發現得都好後期

您又有打算搵邊個醫生

又有預算

其實自己去養和攪入院啦

仲開post做乜

拖一日就遲一日

肝

good luck

我覺得可以用佢果啲套餐價黎估算

例如呢個中風套餐，嚴重緊急程度同你要求既差唔多
但唔包括外科手術費用
同只包48小時ICU

你可以估12萬係診斷護理費+30萬手術費
然後你自己再慢慢因應住院時間再計下啲錢

公立都唔一定要等
有部份檢查，可以出去私家做
做齊哂公家要既檢查後，將d報告比番公家個邊
佢地認為緊急會幫你插隊做

癌症係長遠既治療
你無番幾百萬閒錢都唔好諗住全程私家攪哂

thank you

唔知 無講
醫生只係話建議去做手術

你都戇鳩
剩係手術就三十萬
仲有一堆儀器費雜費醫生費藥費

上嚟問嘢仲咁撚串講到自己有大把錢

先睇公立，唔得再轉私家
班私院仆街醫生吸血鬼黎，驚你洗左幾十萬最後都係得個吉⋯
利申：有經驗。果個醫生仲要係睇過龔如心，梅豔芳。但之後係點，你自己search

我問野洗唔洗當你係我老細?
你擺明唔撚想答 單純潤下我問我夠唔夠錢比
我笑住同你講多謝?
當你自己邊位啊

親戚係養和切肝 就莫樹錦做
瑪麗換肝就范上達做consultation 唔知邊個操刀
而家仲生勾勾 成個抗癌過程都5年

潤你？
驚你唔知價姐
仲好意思話三十萬手術費

認真：

你去返你想睇果個醫生既診所度睇症先， 好過你直接去私院問

因為你去診所你係醫生個客， 佢響邊間醫院有掛牌你就可以去邊間做， 如果你直接去私院， 個醫生唔會跟咁足因為你係醫院客

打去問 仁安係咁講既

睇新聞 話活肝移植都係150萬

你返屋企食柒吧啦

手術我覺得係私家做係好嘅
始終有得揀醫生 而且快
電化療公立同私家就差唔多
公立支援服務仲好d添

Btw連登真係好撚低質
樓主上嚟問下都俾人屌 真係痴撚線
希望樓主屋企人無事快d好返

莫樹錦收幾多

想知

啱呀 其實你去睇左嗰個醫生先
佢會大約報成個手術包埋醫療器材嘅價你
當然中間雜費，例如血用多用少總有偏差
不過都相差唔遠嘅

明白曬 唔該巴打

做到外科又有餘錢係手
又真係去私醫做最好

你家人好鍾意飲酒？

前期準備功夫洗小小錢去私家

中段做手術同尾段化療就去公家

之前屋企人有事又係自己睇私家做晒檢查
之後排公立醫院又係做多次mri ct
用左幾皮野好似白用咁

一球呀

總之公家話要照乜就即刻出去私家照，攪掂有報告就拎番公家

巴打， 再提提你， 唔好拖快d 去睇
如果唔好彩擴散左就重麻煩
ed "名醫" booking 好full, 可能唔係話一兩個禮拜就到你睇， 幾個禮拜內有期幫你家人做手術。

有咩病征？

其實我唔記得係盧寵物定莫樹錦
但一定係出名

我屋企人都係類似咁
明明證實係鼻咽癌
自做晒所有mri pet ct
拎晒報告去公立醫院又要安排做多次
搞成個月都未開始得做電化療
公立醫院d政策真係好on

好少鼻咽癌會做手術喎
通常做電化治療
有時病症唔明顯
轉介去錯嘅專科就真係搞好耐都唔知咩事

手術30萬 麻醉師 儀器 住院 護士 巡房 雜項每張紗布計錢
做完之後電療 化療
一百萬真係基本

依家癌症公立都建議出去私家做檢查，攞個報告返嚟再睇下點醫
排公立做檢查排到死都未做到

屋企人前排睇私家做腸鏡發現有腫瘤，轉介去公立睇，都係叫出去私家再做CT Scan，然後喺公立做化療

有d檢查係公立無得做
好似pet ct咁
一定係公立醫院轉介去私家醫院做
因為淨係得私家先有

QM某幾個oncologists 好撚hea
成日扮忙唔收症

你聽日打去肝科問啦，約左睇醫生先，做唔做另一個問題，肝臟權威一定係佢，唔洗諗，拎左意見先

原來咁有米
不過又覺得好撚好笑
人窮就話乜都唔識,冇人脈,所以上黎問
你咁有米,2/3百個唔止,都咁撚兒戲上黎問
就好似大戶上黎開post問人買邊隻股好

之前我屋企人係法國醫院做

都幾好

家人確聄第幾期先？

我爸爸肝癌手術搵廖子良醫生做
3年前手術費24萬（當然未計術前檢查身體各樣費用）
後來去左廣州換肝（費用要50萬人仔）
好老實同你講 肝癌最好係換肝
做切除手術未必最好
第一次就去做肝移植係最好
我既經驗之談

樓主，如果錢唔係問題就去養和做，肝科入面有2位全港數一數二醫生
肝臟之父，范上x
前港大肝移植主任，陳詩x
如果錢問題，咪見見教授拎下意見先，再去公院做希望幫到你

之前聽講係太多症 收唔晒咁多新症

你最好帶埋D報告去見教授，或者公立醫院申請私家公家資料互通，方便教授睇你家人報告。你話幾快就要睇教授D期，總之你打去約快d睇左第一次先

過來人

養和做十個鐘心術
一晚ICU 普通房十五日
埋單五十萬左右
係值得比多啲錢住養和.

如果比得起真係揀養和
利申 淋巴癌
切左出黎驗先知係癌症

去得私家 其實係買個服務
但姑娘實力唔係同錢成正比 呢樣搞清楚先
好多家人永遠就係咁
俾左錢 求服務 要求多多
跟著好多有心ge人提醒你（包括姑娘建議）都會唔聽
其實去邊度做手術 差別唔會點大
差別大唔大在於個醫生做手術好唔好。呢點係事實
去得養和搵所謂名醫去做 一定勁撚貴
名醫係一個名氣。實際勁唔勁 得行內人會知
一般行外人其實成日俾人呃 或者咁講。名醫手術技術同人格唔一定成正比 （戴返個頭盔先。我發夢夢見姐 ）
Btw 我所認識中 一個叫廖子良ge醫生做手術係唔差
收費唔太貴。樓主可以諗下 唔洗一定去養和
有陣時留返幾個臭錢打後做TOCE 都有排你玩
（TOCE是化療一種）
同埋有陣時做手術 要睇清楚其實係做乜
Hepatectomy? Segmentectomy? Tomuor biopsy + RFA?
有陣時你家人腫瘤太大 其實做都係做biopsy+RFA
變相打後其實仲要化療
呢d 自己要問清楚

吳國際

瑪麗無得輸
換肝都係瑪麗

利申：相關

其實呢d 醫療保險可以claim到幾多?

奴寵物咁出名都唔知
佢可以換完唔岩 再換返另一個都仲得
手術仲相當成功 只係病人本身意懿力太弱要唔到幾個月就死左

養和/瑪麗
瑪麗經急症上房最快

認同，TOCE每次都要幾萬蚊，唔一定要去養和，但一定要揀個做手術做得好既醫生

手術費事小 你要計埋住院費

樓主應該帶埋啲報告去養和當面見一見醫生， 唔同醫法可能價錢都唔同， 同埋佢睇完報告先比到意見你， 呢啲病可以嘅盡快處理佢， 祝樓主家人早日康復。

樓主有冇睇cctvb新聞？講高強度聚焦超聲波醫肝癌

/_

toce連公立細院都做撚到熟啦........

做熟有咩用？做三次你冇進展，公立唔幫你做架喇，咁等死定去出面私家做？

On9 莫樹錦識𠃊切肝
利申：醫生

有錢當然搵范上達
換肝之父

笑死
Oncology同surgery兩個專科黎

我講返應該記錯 係盧寵物

樓主唔洗理啲戶口得幾萬既公屋仔講野
切肝既話范上達係王道
手術費只作參考 你直接搵佢睇下成個療程點計法好啲
寵物其實都勁 不過負擔到就直接搵范上達吧

認真答樓主

范上達
盧xx
潘冬x
夏威

最好呢堆
研究下手術費同其他洗費

無進展再做其實都無咩機會有進展
咁當然其他方法or等死啦
點解覺得一定唔會死?
老馮一定醫得好香港無咁多痴線佬啦

唔係老馮一定醫得好
唔係一定唔會死
係醫唔好都可以比錢出去私家繼續做TOCE
唔會好似公立醫院咁做三次之後就冇資源分配比你囉
而出面每做一次TOCE要幾萬蚊
回應返最上面留返d錢黎做TOCE咁解姐